地鐵緊急制唔好亂禁！！！

亂禁會罰錢 有人唔舒服到嘔bilibala咩都好
千祈唔好亂禁啊！！！
好大鑊架

掣掣掣掣掣
㩒㩒㩒㩒㩒

啱啱發夢見到有個傻佬扣喉

地鐵咁焗又多人
返工時間成日都想暈想嘔 好難唔禁

我驚你俾人圍